突發 執到手機 有香港加油

請係一日內打番你手機聯絡我朋友 否則交比警署畜牲

代朋友post

推

二連

明知有呢啲你仲交俾警犬，你都幾撚無腦，你叫當事人仲去唔去狗署拎翻電話好？

交比黑警即係推人去死

講下笑姐

香港加油都有港獨意思架，你係咪想累死人

聽朋友講交收左 完 close file 香港加油

屌拎佢張電話卡 咪搵得番機主囉

admin 求刪

樓豬好撚型